陸龜撚之龜殼有白色

我隻豹龜個殼愈來愈多白邊，擔心緊有病
上網查一查話殼上有白色可能係腐甲問題
所以想問一問各位前輩意見

生長紋
如果爆白就好靚

即係冇病?
不求靚靚仔仔，只求健健康康

係
有uvb uva 燈，得閒落街曬太陽
基本上唔會有皮膚病之類嘅病

個心定曬
多謝巴打

我果隻爆得好慢

好打耳呀

點解陸龜可以咁圓咁得意